（1手）低質1Q題

點解d女咁鍾意係星期二著熱褲或短裙？

相信第一頁就會比人秒殺

露髀星期二
拜拜

露脾易 禮拜二

唔洗一頁 一個帖就秒撚咗

轉個問法會唔會好啲？

一星期邊一日會多啲人著熱褲？

黎多個，點解愛回家唔肯寫朱凌凌同金城安既HeHe感情線？

黎多條，低質問題預左比人秒殺